鸡肉对快餐消费者来说更容易销售，鸡肉三明治之战仍在继续，麦当劳和肯德基计划在未来几周推出新产品。 大力水手的新鱼三明治是2019年鸡肉三明治大片的低调续集，艾米丽·黑尔，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 这部电影没有试图将自己定义为任何一种东西，而且缺乏进入的障碍，这一点吸引了阮元勋。 对于Steven Yeun来说，拍摄一部关于中西部移民的电影并不是一种政治宣言。 这是一场“人性的练习”。 索尼娅·拉奥，2021年2月12日|华盛顿邮报 
 上面标题中的“非自然行为”是Kevin Dopart和William Kennard共同提交的无墨水条目。 风格对话第1423周:不自然的行为|帕特梅尔| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 然后我给你100美元让你开始游戏，这是从你的报名费中扣除的。 禅和解谜的艺术|Pradeep Mutalik | 2021年2月10日|量子杂志 
 在Digiday将这一奖项计划扩展到包括电视和其他视频格式的第一年，最终入选者包括喜剧中心数字公司、VH1和强生公司的优秀作品。 喜剧中心数字，VH1和强生公司在今年的数字电视视频和电视大奖的入围名单中名列前茅 
 关于《星球大战》最新作品的一些传言。 最有趣的《星球大战:原力觉醒》谣言(和一些被揭穿的谣言)|Rich Goldstein | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 这些“免费”游戏通常在令人讨厌的地方展示广告，以取代报名费。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 在菲德尔之前，当种族隔离全面展开的时候，古巴的种族隔离意味着许多俱乐部和公园仍然拒绝古巴黑人进入。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 他进入电影制作行业是担任默片片名卡的设计师和作者。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 抽奖活动于2014年12月9日美国东部标准时间上午8:00开始，于2015年1月31日美国东部标准时间11:59结束(“进入期”)。 每日野兽公司有限责任公司新的阿尔法斯抽奖官方规则| | 2014年12月9日 
 她一到城里，就坐着一辆由八匹长着羽毛的骏马拉着的全金玻璃制的马车定期进城。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 金库记录簿上的每一项记录都应由接近保险柜的人签署。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 波拿巴在凯旋门下公开进入米兰。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他后来想起了托尼的话:期待着另一个演员的加入，这部作品会变得更真实，更悲惨。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 杰西越过他，看到一个女人和一个男人的身影挤进了入口。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森